依家啲國際學校學生質素都幾撚差

啱啱搭小巴經過某港島區國際學校
附近個巴士站地下坐滿晒鬼仔同埋啲ABC，阻撚住晒條路
之後有啲學生上車，講嘢仲大聲過啲大陸人，又坐唔撚定，喺度你推我撞咁撚樣
之後有個鬼仔想落車，直接大嗌咗句 Hey Stop
之後一句thank you都冇講
質素分分鐘仲差過啲大陸人

真係以為自己讀國際學校就大撚晒

鬼妹呢

應該都唔會好得去邊

有冇相睇下有幾衰

香港人講句英文都口窒窒
冇人夠膽屌佢地
佢地咪打橫行囉

Sorry 冇圖 你喺佢哋放學時間去一轉國際學校就知

我以前做工程會幫國際學校做野，整爛野，個校長都話佢地係好有活力，咁可以有幾乖

有活力過頭

鬼仔不嬲都係生番黎

鬼仔都係fuckboy黎

日日掛住扑野 讀書時期就係9玩

好提子

精蟲上腦

外國家長想仔女認真讀書 就會送佢地去寄宿學校

個point係 有冇人出聲屌佢地先
利申：9縮